中伏 nokia 3310 但有驚喜

原來3310 都有假機

有冇人想睇詳細評測？

乜撚野假機

係---部機係假的---試試吓覺得唔對路

2017年版 3310？

掟落地爛咗？

功能電話都有老翻

btw 新3310大陸有炒價，邊可能原價賣俾你

係2017 啊

咁又未嬲到咁

樓上成班假膠定真心膠

有冇wifi?